屌那星 用晒五次wechat優惠食大快活

要開分身食

樓主大把funson

早午晚都要用

你係樓主隻狗

用咗九次，差一次

波台三成人口都係你分身

收爹啦

好波

幫撚夠佢未 我地同一條船

我同佢係同一個人

系

認做狗